# Как перейти от географических координат (широта, долгота, высота)
# к геоцентрическим координатам (декартовые относительно центра земли)?

1. Заполняем структуру `fly_geog`

2. Используем функцию `fly_geoc2xo()`, которая заполняет вектор типа `fly_3d`

# Как перейти от геоцентрических координат (декартовы относительно центра
# земли) к декартовым координатам в горизонтированной системе координат (ГСК)
# с началом координат в известной точке?

1. Вычисляем радиус вектор как разницу декартовых координат заданной точки и
координат точки начала координат ГСК. Оба вектора должны быть с геоцентрической
системе координат с началом в центре Земли. Заполнить структуру типа `fly_3d`.

2. Вычислить матрицу перехода от ГСК к земной геоцентрической системе координат
(ЗСК) используя функцию `fly_xo2mgo()` передав в неё координаты начала ГСК.

3. Использую функцию `fly_vector_reverse()` преобразовать радиус вектор из
ЗСК в ГСК (функция заполнит новый вектор в виде структуры `fly_3d`).

# Как из декартовых координат в ГСК перейти к сферическим координатам
# (азмут, угол места, дальность)?
  
Если v.x, v.y, v.z - декартовы координаты (в форме структуры `fly_3d`),
то можно произвести следующие вычисления:

  r = sqrt(v.x * v.x + v.y * v.y + v.z * v.z); // дальность
  eg = atan2(v.z, v.x); // азимут = atan2(z, x)
  ev = r > 0. ? asin(v.yx / r) : 0.; // угол места = asin(y / r)

# Как из сферических координат в ГСК перейти к декартовым?

  v.x = r * cos(ev) * cos(eg);
  v.y = r * sin(ev);
  v.z = r * cos(ev) * sin(eg);


